[1P題］從前有一群螞蟻去行街

從前有一群螞蟻約埋一齊去行街，行行下，有隻動物見到佢地之後發脾氣死左，係咩動物同點解？

呢題用左我畢生精力諗出黎 ，歡迎大家挑戰，預大家唔會咁快諗到，比啲機會大家慢慢諗，第五頁開估。

唔通係象？

蟻多嬲死象 屌你老母

秒

錯

錯你老母 秒左就認啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為有隻動物見到佢地之後發脾氣死左啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
輕鬆 謝謝大家

屌你老母

咁快秒咗開po好冇面

諗咁高智嘅1Q題都要用畢生精力，睇嚟樓豬嘅精同力都一樣，得少少

咁快秒，樓豬一定話錯，會即刻諗第二個答案，但因為諗唔到其他合理答案，樓豬會鳩噏，所以答案一定係陳國邦，輕鬆

狗

因為蟻多嬲死狗

開估未

開估中武肺

一群xx去緊xx嗰度xx會激死xx
xx=咩
保證高質下頁開估

冇人答？